一人一個排球少年嘅不足［動畫］

我先：太少bgm—>帶動唔起情緒(難熱血)
利申：啱啱睇到第三季，完全熱血唔到

太少bgm?

吹到咁撚大?套野bgm出哂名熱血wi

有果時未熱血，冇果時淨係聽到啲人9叫

第一、二季d bgm 好正bor
不過第三季係遜色左

少bgm就算內容幾熱血起動畫入面都係差啲
相反，鑽石王牌啲bgm就做得好足，就算睇唔明都好比佢個bgm帶動到